［警餿入］想子女生活好？感就要識do

依家香港成個社會仇警風氣感高脹同明顯，我相信你地再點撐你老公，你地都一撚擔心會唔會去同細路食茶記會飲到凍撚水，或者係食到「加料」食物（屎尿依d就一定走唔甩），什至係刻意隱瞞自己老公係警犬依個人事實。

但係無論身為警餿既你有無痛恨過自己老公既身分，你都要知道你依家每個既决定影響既唔止係你自己，仲會影響埋你既仔女.

如果你斷續無條件支持你老公，感恭喜你，因為你既行為已經幫自己換取左一塊貞節牌坊，但係換來既係你既餘生會不斷俾唔認識既人起你所有個人資訊底、俾不同既人無止境既辱罵，你依一刻無割庶覺得自己頂得順，但係之後你肯定唔會因為感樣而有任心理上既疾病？（仲要係香港依個充滿不同壓力既社會？）

除左依野，你地有幾多個人係依幾個月被同事、同學、朋友什至親人割庶？可能有d好彩無，但我相信一定有好多係默默承受緊其他人既冷暴力，慾哭而無淚，因為你可能會諗：「我簡得佢就一定唔可以感隨意就放棄佢。」

COME ON JAMES

你一生點有可能成日簡得啱？人就係由錯誤中學習，等自己唔會再犯同樣既錯。你依刻醒覺，代表你依刻就吸收到教訓，感你就唔洗過幾年之後再諗：「點解女人仲青春既個十年我竟然要係別人既唾罵下生活？」或者「點解老公個時無為頭家犧牲下？要成家陪佢一齊承受依一切？」到時你人生某程度上已經失去作為人最主要既意義，群體既生活你可能再也無法得到。除非你覺得「唔緊要！網上感多老友記支持警察，我依d青春少艾咪同班老人家一起chill 」感折墮，感就隨便了。

但係正如我上面講過，你既仔女都會為你决定承擔代價，感係你仲猶豫緊同唔同你警犬老公離婚時，請你望下你仔女先。

如果你仔女仲係小學生既，佢地係依一刻可能仲天真爛漫感笑緊、同你一齊煲下劇，因為依家暑假仲味完。

感完左之後會點？學生會唔會欺凌佢？老師會唔會針對佢？佢會唔會同你一齊承受同學既冷暴力？無人知，我都唔敢肯定。

感如果你仔女係中學生，佢依兩知月有無異常唔開心？同你地刻意保持距離？佢地可能為你承擔左好多無必要既傷害，但係你老公係佢既父親，佢除左撐同唔出聲之外，仲可以做咩？

為了子女，你依刻識do ma?